【陰謀論】慈母林奠的計謀

慈母今次推修例可謂一箭三鵰:

1.團結香港各界，各界大和解，一致反政府，包括商界，宗教界。

2.為蔡英文助選，將中共統戰台灣計劃化解。

3.成功爭取美國介入香港事務，推出人權法案及重新審議關係法。

令人不得不佩服佢既遠謀深慮，政治手腕高超。

認同請分享！！